麥家琪被子女揶揄影裸照 心痛怒摑大仔

曾經是公認的性感女神麥家琪，下嫁大律師老公後，以家庭為重相夫教子，惟踏入青春期的長子偷看其三級裸照並出言嘲諷，她激動得怒摑親兒說：「點解你同出面啲人講嘅嘢一樣？」而其婚姻亦非一帆風順，為挽回曾鬧分居的老公，年前依高人指點改名「麥方喬」，可謂用心良苦！

44歲的麥家琪，曾有暴風少年時，當年17歲參選港姐，卻因在15歲未成年拍裸照，「黑歷史」被揭而遭踢出局，轟動一時。率性的她我行我素，索性加入演藝圈，憑性感形象殺出血路，及後更有不少三級演出！2006年，她下嫁大律師王國豪後，修心養性做少奶奶，翌年誕下長子Johan，二子Enoch和孻女以晴則先後於2010及2012年出世，成為三孩之母，一直以家庭為首，做其賢妻良母。

身教遇絆腳石

不過，眠乾睡濕湊大三個孩子的家琪，卻不敢領功認偉大，原因有段「黑歷史」，成為身教子女的絆腳石！剛過去的母親節，她未有高調慶祝，坦言一直對節日不上心，母親節對她而言，反而只會為自己母親及奶奶慶祝：「最近肺炎疫情都冇乜出去，如果要食飯慶祝，無非係為振興經濟！」雖然甚少外出，但近日疫情放緩，家琪亦忍不住帶着8歲幼女以晴到公園抖抖氣，兩母女關係最親，以晴樣子亦有靚媽的基因，身形高挑，原來是體操好手，家琪按子女喜好，悉心栽培，如長子最愛打鼓、二子愛彈琴等。

提到踏入青春期的長子Johan，家琪愛之深責之切，原因他曾偷看媽媽當年的性感演出及報道，更當面嘲諷她說：「嘩……乜你影埋啲咁嘅相！」作為媽媽的家琪，被親兒揭「黑歷史」，頃刻晴天霹靂，按捺不住更兜巴掌摑兒子，不過，冷靜過後又心痛被兒子揶揄的一番話，可謂眼淚在心裏流！

搞到曾患抑鬱

家琪坦言為裸照事件極之後悔：「我同個仔講，就算點都好，我都係你阿媽！點解你同出面啲人講嘅嘢一樣？（有冇同個仔解釋？）我話當年自己任性，做乜嘢都唔同父母講，大家冇溝通，咪搞到當日嘅局面。唔想佢同父母溝通唔到，唔想個仔再犯自己當日嘅錯！」受完長子的揶揄，噩夢未完，二子和孻女有樣學樣，令到這個不一樣的媽媽難以平衡，難怪有報道指她曾患抑鬱。但性格樂天的家琪，深信自己可以撫平傷痛：「一家人相處一定有啲難聽說話，但我平衡到嘅，唔係點呀？傻人有傻福嘛！」

老羞成怒

咁柏G個仔大個咗一定好震撼...

「嘩……乜你影埋啲咁嘅相！」

「到底邊一個係爸爸？」

咪係 cls

你個仆街仔當年都係嗰個窿出黎架

應該係問：「D相係咪爸爸影？」

報警先

我係度諗如果自己老母有影個D相都未必可以忍到, 價值觀一定會扭曲

唔明點解要打個仔
影過係事實，正正常常咁解釋咪得

其實佢地應該都預左啲仔女大左一定會知道
唔係一早諗定點對答咩

15歲既祼照呢

完全同張柏芝阿嬌兩個級數

人地問下就摑

死啦，D港女公廁點同第時D仔女交代啊

唔通真係要扮純情
你啊媽我當年又SP又比帽老豆戴大撚把仔

無圖？？？？

上面post左

自己影就得, 人地問就唔得

@容易哭泣的連豬
洗唔洗FBI

其實幾有美感

其實一直暗戀媽媽

大仔,我想屌你老母

直情正TIM啦
個仔唔識貨

佢大方認左去咪算

好大波

我唔好明影裸照有咩問題？襯後生要影多啲添啦。

母子井

哇屌 真係15歲咩
好正喎
肉感美100分

有冇多啲呀

香港人要好似阿焦咁做玉女

fatherhood crisis

@潛行胸間
FBI

15 歲已經大咁咁

咪臭閪

麥G: 藝術相黎架衰仔 你睇吓隔離屋栢 G 阿姨 d 相先講啦
今個月扣鳩你零用錢 仆街仔

突然諗起柏G同麥G D仔係度分享閃卡

個仔將來一定後悔咁樣講野，明明老母後生正到咁，小麥色加對淫眼，身材仲要幾好

利申：一切圖片來自google

完全同張柏芝阿嬌兩個cup數

44歲 正

如果當年用藝名過唔過到骨

乜都唔洗講 打人就係唔啱
又唔係屈佢 個仔好快會離棄佢

妓女"下嫁"大律師?
呢個年代真奇怪

下 呢啲值得驕傲既事嚟
阿仔 你估呢啲相牙豬牙狗都影得

咁撚大波唔怪得佢老公砌到佢生三件
應該日扑夜扑，唔洗落床

柏芝三個仔就算自己唔睇都會有豬朋狗友send俾佢地

我都有search google
點解saerch唔倒露點嗰張既

麥嘉皮

十五歲已經咁撚大

WHO?

媽媽媽媽媽媽（搖搖搖）
我係咪係呢到出黎架（打側個頭）

隻手仔指住個臭閪

痴撚線15歲咁撚大

支那鋒個仔會點

個仔點揾出黎

即係自己後生做錯事，俾個仔揶揄就兜巴升，我諗佢個仔記一世，其實做佢個仔都好撚難過，知道自己個老母原來係不守婦道，雖然當係好好J，但拿，呢獲我就唔牚你喇家琪。。。

佢實在走得太前！不過佢d相同舒淇、柏芝、黑鮑比個感覺高級好多

叫陳冠希做爸爸

幾正

建議大仔睇埋佢同吳彥祖套偷窺無罪
我覺得係麥家琪最正嘅大套

中國人思想
做嗰個想點就點
將事實講出口嗰個就叫唔啱

睇唔出對野咁堅咁多年嚟都以為瘦底無波

15歲咁好身材，都幾好睇呀個仔句嘢頂親佢啫

點解我同相入面既陳叔叔咁似樣既媽媽

我j左

呀嬌&柏芝個仔：嘩……乜你哋拍埋啲咁嘅片

正到仆街

同個仔講呢啲係藝術咪得囉，係到老羞成怒
定係個仔講咗

打黎有乜用 ，細個唔明大多幾年唔通唔知你當年做乜咩

咁樣就打個仔, 明顯唔啱啦, 又無同個仔道歉

15歲算唔算係cp

好仆街

15歲咁撚大波
但咁撚老

咁都摑
佢個仔都唔係真係笑緊

下嫁 定高攀呀

佢駛唔駛搵卿姨教路點處理

佢對波真係好靚
連乳雲乳頭都大小適中

有對比真係唔覺輯相有問題
阿仔真係大驚少怪

本身個人都有陣淫味 細個都俾左幾十億佢

曾經是公認的性感女神麥家琪，下嫁大律師老公後

其實"下嫁"到底係咩意思
大律師地位好低咩

瘦底大波就係可以打橫行

其實就咁睇真係藝術相嚟，比個仔睇吓栢芝啲相睇吓有咩反應

係囉不知幾撚正！超重磅墜手！

15 歲就有咁大波
有冇報細數呀

明白佢心情，每個人都有過去，都有不足甚至後悔既事，面對兒子一針見血既說話當然係好難接受，但更加反映到為人父母唔想自己小朋友行番自己條路，憧憬佢會有一個完美無瑕既人生

何必自爆比記者知

咁樣講野 睇黎母于關係都好差

唔俾講事實

15歲咁大波
香港地就快絕種

阿媽你後生果陣真係好好J

個衰仔肯定對自己呀媽流晒口水
可以任摸任錫
反正個呀媽都係雞,玩埋亂倫仲得

呢啲情節我睇過

同個仔講返 供求啊嘛

咸濕仔 鐘意睇
咪拍比佢地睇
如果你阿媽我依家先同你一樣大 影完可以上網賣 仲可以分級數添啊 呢幾張賣到300美金架

拍呢啲野妳紅得起, 紅得耐, 揾得多既話, 仔女孝順發奮都嚟唔撚切啦, 撚會恥笑妳咩 不過蜜瓜皮呢單咁既野同忘了忘不了相比真係芝麻綠豆啦。
L仔, Q仔, M仔, 新仔佢地將來唔知會唔會攞忘了忘不了vs即影即有啲閃咭出嚟J呢 ?

柏G,“Lucas係”

以前用落公主嗰類地位高既女人
而家比女權濫用, 咩春女人都係下嫁

啊仔好癲

點解我咁似高橋涼介嘅?

後生唔影唔通老咗先影

2020年呢D相已經唔前衛

身材一流

其實香港地有好多大波 不過全部著厚衫

點解而家營養豐富咁多..但

雖然個仔啲語氣應該係好差
想像到佢會好嬲
不過嬲還嬲，又未至於要打

冇話冇 我都見過細個好大 但係有幾可係？

但老母果輯全香港人都睇過就唔同講法

link pls

對住老母打J

咪係唔敢想像

Link pls

影得咁撚好睇
驕傲都嚟唔切

將來閃卡王個女點同自己講

影裸照又唔係做d咩傷風敗德嘅嘢
起碼唔係殘廁gathering先啦

因為佢自己都接受唔到自己

老母我當年好天真好傻

對住d對住佢老母打j既男人打j

記得當年有張佢做訪問嗰陣露點嘅相

我覺得佢正d

我都覺得係，起碼叫趁青春留倩影，又唔係出軌做雞

當年仲有個譚筠怡又係世界波

識野！

不過佢都真係幾靚身材又正！

留言跟進

起碼係影樓影 有D 美感

認囉

話我係咁但依家知道唔啱呀唔好果啲囉

最衰黑白，彩色就仲正
呢單嘢當年好爆，本來佢都算港姐熱門人馬
成班男同事喺公司傳閱，要寫觀後感

影得衰姐，佢對波又大d,三四年前見過真人，成四十歲 但都白白淨又索， 個時我廿零歲仔同佢傾左兩句計 近距離見到 我都好想屌

Btw 佢拖住個仔 行荃灣

咁你係丫麻

好撚正,又要打飛機

發覺而家啲記者真係唔識中文佢有幾高級呀 嫁比大律師都下嫁 咁嫁比普通文員仔叫乜

影得就預咗㗎喇
而家科技咁發達
呢啲嘢跟一世

都戇撚鳩，又唔見佢摑哂出面D人
做老母大撚哂呀？

佢個仔都幾撚慘
個老母做雞, 但個仔被摑

Lm

正撚到

其實依家係邊可以睇番黑鮑, bobo d相?

惱羞成怒

咩叫下嫁大律師
屌你老母

對波係正

15歲中唔中CP?

陣間Click 入去睇， puffer 有都屈你「藏有」。

個仔冇錯wo,佢自己對自己過去自卑就打個仔，屌佢老味

會唔會j自己老母？

其實佢應該話比個仔聽自己之前咁做係錯做個反面教材，你個仔都冇講錯你打佢算係點？
當然我明白可能個仔講嘢態度好乞人憎。

呢個邊個嚟？

啲相係個仔拎住支槍叫你影既咩？
打佢做乜鳩 又無講錯笑你咪笑你

送佢個仔出國，過幾年就睇法唔同ga la.

其實點解一個冇學識嘅人影啲咁嘅相上位，最後有大律師肯要，都可以叫做「下嫁」？

又話自己同上一代冇溝通出現問題
但係又淨係識摑個仔

00後 ？陳冠希七龍珠都唔識曬？

咁能大波

唔知柏g個仔第日會講咩

話係移花接木咪得, 使乜打人

幾年後到佢摑仔

個仔咁癲笑死 問得咁直

裸照post實有你份

最 on9 係呢樣
摑完個仔咪唔再同你講野
講都小心翼翼過濾晒唔講得既

建議配返副眼鏡

痴撚線
小朋友見到你無著衫就梗係覺得驚訝架啦
使唔使老羞成怒打人呀
輕輕帶過話哦係呀當年媽媽做藝人影啲藝術照咪得囉
屌你老母仔都唔識教就生三件

痴撚線,之前從來冇同個仔講有咁事。

個仔忽然發覺啲相, 咁對阿媽失望好撚正常喎…

咁就要畀你麥家琪掌摑？

你後生任性, 老咗為人母親又唔老實, 東窗事發面對唔到自己就打鳩個仔？

自己做錯事仲咁撚惡！搵啲小朋友出氣！係唔撚係人嚟㗎！？

老屎忽口氣
我點都係你呀媽
呀媽就可以打個仔
唔知佢老豆老母係咪當年都係咁打9佢？

所以話生仔真係要考牌

以為自己拍戲咁，喊撚住打，跟住全世界都會企佢果邊？

圖呢？

冠A仲咩鳩

關咩事，跟本平時打開仔

佢個仔幾歲，打J未？

錯重點 重點係果堆未來老母

如果佢地個仔見到親生老母鮑魚相會點呢？

個仔點揾圖架，我依家想揾都揾唔到

btw, 咪話細個唔識野影左呢d相，叫佢地第時做任何野要諗清楚後果先

郁d就打鳩個仔做乜春

最後嗰個好似有啲來頭

cls

廢老打仔唔使理由

可能佢用電腦唔小心開咗老母D drive個新資料夾

叫佢讀下鹿鼎記

阿仔咁夠薑
睇樣好細個咋wor

（獨媒特約報導）2016年農曆年旺角騷亂案，本土民主前線前發言人梁天琦等5人分別被控非法集結、暴動及煽惑暴動等多項罪名。其中第五被告林倫慶被控在亞皆老街、山東街和花園街參與暴動，面對共三項暴動罪名。他的代表大律師王國豪結案陳詞指，社會不接受「屈打成招」，並質疑被告是在警方的威嚇、教導下作出招認，認為陪審團應在證供中剔除被告招認的部份。王又質疑，舉報林倫慶的報刊辦督察葉志成能否在毫無合理疑點下，確定影片中戴口罩的男子就是林倫慶。

show some respect

所以條女有黑歷史真係唔好生仔 什至結婚

以前覺得佢樣衰又剃光頭又拍咸片好cheap
估唔到嫁得咁好，執到啦

柏g唯有再大巴啲打落去

FBI

咁應該點講

柏g: 一巴解決唔到既問題，用兩把解決

國際品飽協會(香港分部)永遠榮譽主席

正解

15未成年可以拍呢啲？？

嘩 乜你下面咁多毛呀

全部都係希哥啲女？

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

真係唔似十五歲
奶似廿五
樣似三十五

佢啲相edc都冇入鏡，鬼知咩

冇入鏡你又知係edc影？

有冇集中post / 相關post

怒摑算唔算家暴

🍜:

邊度有436張相可以download

FOXY啦 應該仲搵到

永ching 好撚正

新陳代謝

有錢女果然白滑好多

係囉，我都唔知原來佢拍過裸照

真 keep 得好好

more?

looks like CCP
做過，你問，就車你

#76

咪係 lor, 解釋下原因+正確 sex edu 唔係打2把

楊生個囡黎架
最後無比人剪咗條周賓算偷笑

其實有咩所謂啫， 一個人自己嘅選擇 有關人咩事除非自己個心唔認同呢件事

我都覺得冇咩問題 只係想睇下大奶奶姐

其實幾藝術
黑鮑同柏g嗰啲完全唔係同一件事

咪係囉最好連結婚相都係

點解你個閪咁正嘅

有人成功咗 付諸實行
我都諗過睇下邊個以前有拍裸照嘅星二代
有開ig fb tik tok
等佢地欣賞佢父母嘅作品😎

可能對住老母打J 打開新世界大門
正宗motherfucker

佢個大仔應該會即刻
望下另外個2個細佬同佢似唔似

ok

原來自己親生daddy咁有型

攀上大律師嘅高枝

係姪女

只係後來pg訪問話佢連一句道歉先確定係佢

第三張嗰個好醜樣

爸爸條j咁細既

你都知既野佢個仔大個唔識查咩？
白痴有個仔仲咁似edc

其實冇咩問題 好藝術feel

佢有露點咩？

原來咁大波？
點個之後無再影

唔知有無J到呢

媽媽你做過警察又做過護士的

視力正常，從來都無睇過佢啲j圖咁解

入到黎無裸照睇都無問題
呢個討論區係咪已經淪亡

佢拍三級片有無係片中露過點？

對住老母打丁

屌你

唔駛加你字

其實可能只係好普通講一句說話姐
做仔既角度唔同外面人 可能諗住大家無咩需要避諱直接啲講下笑咁講你又唔諗下
會唔會係當事人當下敏感左渣？

崩口人忌崩口碗

算唔算cp

其實影d咁既相有咩問題？影得靚其實值得驕傲，佢自己玻璃心姐

我想屌你呀媽

一見到大閘蟹就有陰影

仲要個親生老豆（應該係）咁仆街

有一天Edison來到柏芝與霆鋒的家, 柏芝笑得很燦爛的去了開門，跟Edison談過不停，還互相推推拍拍。
兒子Lucas出了客廳，看到了他們，柏芝就跟Lucas說: 「叫爸爸啦。」
Lucas不明所以, 有點猶豫。
柏芝不耐煩, 說: 「快些叫爸爸！」
Lucas死也不肯叫。
柏芝光火，打了Lucas一巴掌：「我叫你快些叫爸爸！」
Lucas有點想哭，哭著吐出了一句：「爸爸......」
柏芝：「你傻了嗎？！你這樣叫爸爸，他聽到嗎？你快點進房叫爸爸出來！」

老雞老羞成怒

痴撚線 15歲就咁大
30歲仲得了既

15歲係咪Child porn?

呢d都易解畫，柏芝都唔知點算

真係仆街仔，影得果三兩張就咁樣串呀媽

第時柏g點算

將唔識溝通呢樣嘢一代傳一代
惡性循環咁

栢G

講事實都打，好奇心問下唔得啊？自己拍咸片比個仔發現，覺得無面就打個仔，痴線！

回應緊上面睇到相會叫爸爸呀，代入佢角色都唔睇到相就認佢做老豆啦，之後查番更加冇可能啦，時序完全唔啱，又冇入鏡，有做愛就係呀，你又知當時pg得edc 一個有份做

況且根本一啲都唔似，係啲人格硬話似，似條撚咩

其實依家邊度仲搵到堆相？

完全封鎖睇唔到

好想回味返拜年嘅樂趣

個身材好正喎

個攝影師點撚樣忍呀

仲記得嗰時啲親戚個個係度自私睇
細個冇份睇

請教下李麗珍同b嫂點解話呀嘛

最尾條女白雪雪

求ig 想埋單

淨係識bobo 柏芝 同黑鮑嬌

妙問妙摑

You are not Father!!

H漫情節

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

老雞成怒

咪係 幾多人對住你啊媽打過飛機 不知幾威

你老母我呢世食勻全港九，老豆只係好彩戴左穿嘅套

Bookmark定返去睇圖

雖然我覺得個仔抵屌 但打會唔會狼死咗d
一定係細個冇一齊沖涼嘅習慣 搞到而家關係咁尷尬

15歲就咁大波

屌bobo好慘

2月嫁左人

相呢

講事實都唔撚比
咩野同出面嘅人一樣
咁你真係影裸照ma

係楊生姪女

可能係
「嘩……乜你張相影到咁黑嘅！」

手足

麥家琪把口

好耐無見過而啲相

嘩，屌，原來佢對波咁正

你都係

15歲已經

你自己都話任性
然後鬧個仔

可惜呢個世代仲多呢d

咁撚痴線嘅

1）d人唔係話老母影得柒，係正

2）d友得個睇字又冇得屌，最多咪上網打嘴炮，返到屋企照下鏡，再望下自己老母個樣

3）酸民，全世界都係咁多，笑完又咪係做緊社會中下層

佢老母個反應又係柒
影咪影，so what

好奇怪 冠a啲女女
有著衫幾靚
除晒j唔落

因為華人社會父母駁唔到，咁又要鞏固自己嘅權，咪唯有用武力

黑狗同一道理

咁大波

個個塊鮑都咁核突

唔準你咁樣話香港頭號攝影之神

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

個仔揸追返佢個大奶轉頭

佢個班個個都唔清閪毛
望到都唔開胃

個仔實有上連登 唔係點會睇D咁既野

大過佢兩個加埋

咁你係影過祼照同拍三級片呀嘛
唔通要個仔理解返你轉頭咩

因為無波

一間啲同學同個仔講
我想屌你老母

黑鮑嬌醒目

咁都叫嘲諷比人點左死穴唔忿氣就兜巴打個仔 on9

Pin 個 唔好推po

外國嚟講好閒， 趁後生影冇問題啦⋯ 唔通要好似汪呀姐 林奠呢啲年紀影咩

阿仔肯定有親眼見過老母對波
一定黑過當年

另外有人講栢G點算
我係佢，就一定影定個仔一輯裸照
阿仔笑佢嗰陣，即劇一個制PO哂上網
大家攬炒

認真我一定會心理唔平衡到屌返自己老母 （真屌）

痴線俾人當狗乸咁玩

點都唔好執輸

其實我覺得唔只呢啲女

呢度只係冰山一角。

實有啲好彩走甩

他想強姦我.jpg

你係想講超越佢哋兩個級數？

正好撚多喎不嬲巨奶座嘅女性喺香港係受保護動物 瀕臨絕種

仲要嗰個年代

仲要15歲

同埋一定係真波

仆街....

我冇睇呀，冇啊

俾我實刮返老母對奶

Ching睇嚟有研究開

第二張個姿勢直情成隻乳牛咁

完全激起男人性慾

有咩咁後悔

唔問就有得屌咩

好撚似樣

真

個仔同人鬧交真係死撚硬

：我屌你老母啊，（然後WhatsApp佢老母啲J圖）你老母個閪好撚正

條仔真係搵窿捐...

諗起都慘

Pin this

支那家庭的日與夜

葉玉卿真係要開班教下人點同仔女拆

So sad

Edison流出唔等於Edison 影
當年有討論過栢G堆相同其他女主角個style唔同
唔似出自同一攝影手筆
有機會係栢G自己週圍send自己J圖俾人

比起佢地麥家琪好肉地
好j好多

唔知係咪冠a特別中意微波

佢係指影嘅風格嘅級數啊？麥依個仲可以話有啲美感 藝術啲

媽咪呀
點解個個同學都話你做過警察嘅

顏穎思黎

諗唔明點解要大律師肯娶佢就真
上到庭 我係佢對家 實同佢講
我啱啱j完你老婆先嚟上court

佢好似仲有電影露點，訓係浴缸，相我睇過，不過搵唔到邊套戲

佢公開影竟然話個仔偷睇?

好正
波型都靚

bobo瘦到起角希哥睇嚟係外協會員唔係舒服會長

真係完美

經典藍絲老母logic

佢影得好唯美
完全冇淫念唔覺得有問題

唔通鐵達尼個女主角又要俾人屌？

好聲好氣講慢慢解釋俾個仔聽咪算，選擇左動粗，條列痕第時有排佢還。

覺得淫唔淫係睇個人
如果係連登仔一定扯旗

楊恭如個張有無 無碼

驗DNA

轉介佢睇張柏芝就得。

其實好撚正

15 頁, 純文字討論屌晒你地老母

CLS
CHING專業SEARCH J圖

影得咁靚嬲乜鳩

媽咪我想縮翻入去呀

佢同吳彥祖段床上戲好好J

話唔定已經睇過呢

仔仔可以好自豪咁講，我有個胸部很偉大的媽媽

淨係聽呢單野
都覺得唔係咩好老母啦
三句唔埋 郁手郁腳
比著我係個仔都係有一樣反應
並唔算係咩揶揄
自然d同佢講返呢個教訓咪得囉

10歲識打丁

柏g:點解你同出面既人講一樣既野！
柏g仔：你發火吖 車手係應該要有火

到底佢個仔有無J過

想知個仔點解會去搵老母啲咸相

第時比同學同事朋友攞佢老母啲J圖出嚟J又同佢講你老母點點點，真係唔方唔和味

做雞咪怕認啦

支那人

頭兩張都係靚鮑，修下d毛就再靚d

影得好睇喎👍🏻

真係慘 有個咁冇EQ嘅老母

本身冇人知 自己又無啦啦炒返起

身材咁好

輯相好靚，影到好美感其實

依家睇返都好撚震撼

邊個嚟㗎？

拉

麥：人生出嚟就係赤裸裸⋯⋯你個仆街仔生出嚟 ，條jer jer 仔同你老豆條賓州一撚樣，咁細

15 歲咁大波

打完丁先同老母講

突然諗到av女優生左仔女之後會點面對佢地搵到自己拍過av

最尾果個有冇more

黃色東印度主權貿易公司

唔係阿媽醒嫁到比律師 佢邊有咁幸福

你做雞養大個仔咩？做咩唔講得？你坐雞係搵快錢為左自己享受咋

好靚有埋波就正

00後?楊恭如都唔識??

不過呢張相好似話係假

Yes😅 00後

15歲就咁撚正 有個咁既老母執到啦
不過唔係個個接受到自己老母/老婆 比人睇曬

我要睇媽媽嘅胸部

咁靚女大波妹基因咪絕種lization囉 屌咩
你見過魯芬會有黑歷史咩

當年維修電腦嗰個根本良心嚟
揭穿晒呢啲女人的真面目
尤其係扮清純的阿嬌

第四張吸手波

agger
鵝公喉個臍環同埋紋身真係唔開胃

15歲未成年拍裸照， 有D咁幾事。。

5歲就話啫，15歲已經大致發肉完成

真G 奶

G : Lucas,你做乜撚嘢呀？
Lucas： Chok chok .....
G：你好停手啦..
Lucas： Sorry Mummy，你really好好J
G：....

奇拿哥

係香港風氣問題

大把荷里活男女明星三點露曬，人地咪咁過，佢堆仔女又唔係咁過

不過打仔就點都唔啱，佢個仔都係有野唔明啫

係咩，我見好紅嗰啲都係露兩點

邊張係楊恭如？

楊恭如個張好似係假架

More pls

裸照定老母

會唔會有佢啲相

係囉，點解張相仲喺度

死lan仔唔識食，不知幾正

佢以為個仔唔會打飛機

其實係
夜晚教暗D燈 我可以晚晚屌到佢出血反皮

叫佢老母幫佢打啦

媽媽點解條jerjer會識變大嘅？可唔可以幫我變細返？

媽媽可唔可以一齊沖涼，幫我洗jerjer?

屌諗起都爽

人要為過去嘅行為負責任1句係人都有講去咪得囉

希望你老婆影多啲

2,3 都正

呢啲人都黐閪線
自己影裸照拍咸片
比人問一句就打鳩人

你隻手細

欣賞楊永晴唔係睇對波大細
而係未成年嘅羞澀神態
同埋pink lin

你明唔明揶揄呢兩個點解？

當年成日J佢

自己影裸照

俾個仔問點解

即刻掌摑

之後再係媒體報道宣揚

呢啲真係on 撚9 教育法

仔呀，你知唔知天上有幾多星星呀？數量就好似你嘅爸爸一樣…

麥家琪雖然個樣唔叫靚，不過真係好有女人味

仲可以講啲乜

15歲個樣好撚豬
但好大波

唔識教就咪撚生
細路仔唔識轉灣直接問都好正常 你咪正常咁答佢囉
摑佢做乜鳩

應該有種親切既感覺，
當年自己就係果度出黎
唔知而家變左咩樣呢

真人勁靚，同上鏡完全唔同

嘩 ......乜你同爸爸影埋啲咁嘅相！

嘩……乜你影埋啲咁嘅相！
咁又揶揄呀?

嘩……乜你咁撚on9！

其實真係啲人眼光好短淺, 佢雖然拍既係全祼, 佰係藝術成份好高, 柏芝阿嬌果啲, 真係唔係果皮啦。
BTW, 當年都成日丁佢啲相, 原來已經咁耐了

呢個又真既

可能班同學仔笑，佢大仔先知阿媽有裸照

好似話希哥當其他女人係肉便器，除咗佢

楊永晴咁多個入面最cute

係？邊度見過？分享下

唔出奇，呢啲細路仔實會笑餐飽，但大人就會好撚葡萄

九龍城，以前返工見過，嗰陣佢應該舵緊第二胎，無化妝都好靚，皮膚好好。

呀仔唔識諗囉

唔係個個人嘅阿媽都有本錢影呢啲相
仲要全裸喎，無得push up

同埋係model相，唔係扑嘢相

15歲有咁既身材真係無得頂

講真佢D相真係靚過柏G果D

佢啲近照好似keep得幾好添

柏G身材都算幾好，但麥多咗陣女人味

有兩三張影得幾靚

咁細個女已經咁大波，知佢唔倒

就係覺得個名好熟 推pin

唔同嘅，麥家琪個年代冇多棵照自拍，震撼好多

不過個仔又係 講到好似仲好保守咁既感覺

其實唔經唔覺 都十四歲仔
應該開始識攞霆鋒拍芝個仔 四哥拉姑個孫個朵出黎食女

Lucas:「夾埋影咗幾多輯相呀？」（食住煙講）
柏芝：「你呢？」

柏G身材邊到靚

流出咁多條女
柏G個身係最核突最唔好J果個
又瘦又乾
但又唔係白滑

紋身有咩問題？

00後既最紅 唔等於我地講個啲

戇鳩
真係唔明有咩問題

閪毛其實好正
條女除衫「嘩，好多毛呀」果吓其實好刺激性慾

3輯

仲有無多啲

柏芝：「我都係」
陣間約左邊個影呀
柏芝：「不如我哋影返轉先」

咁佢又冇份屌冇得明丁自己老母

唔啱聽嘅說話想唔想聽？
你每次擺post, 就一定岔開晒西毛，你克服唔到話，永遠都係同我嘥菲林......嘥菲林......嘥菲林......

根本就做雞高攀大律師

咁就比佢打一巴 句野好中性咋wo

完全可以同個仔講呢啲叫藝術照佢識條鐵

廢中不願面對後生黑歷史
走去打鳩自己個仔

但可惜睇唔到佢嘅功夫
好想睇佢好似栢芝阿嬌陳大媛咁
啜袋啜到塊面都凹埋

有無full set

上網用老母名搵j圖

處理得唔好唔夠智慧姐，佢都算好人來既，果時基哥落難佢都出錢出力。 葉玉卿就醒，話會解釋拍果d片係拍戲，唔係真實，解釋清楚。

00後？

咁大波咩cup?

再push

就算點都好，我都係你阿媽！

咁撚似廢老講野

有個咁正既老母都唔知足

我真係屌佢老母

咸片女星都有打手
真係吹漲

佢對波當年真係J死我

你真識丁

只係對女性既尊重 唔洗太深究

我小學有個女同學又高又大波 一上PE堂我地班男仔就會笑9佢 因為一跑就彈到地動山搖

3個都好撚多毛 係我就剃9晒先慢慢享用

google 頭3個已經有晒成套

阿婆？？

佢比人綁住响張凳度姦果陣
封住個口嗌唔到
一味喊住唔唔唔咁好迫真
應該係細個跟住啲MK去wet時成日比人姦
做返自己
所以掌握得咁好

sheshe果度都正

套戲最慘係任港秀
第一次拍咸片露咁多
但無人記得佢
無人提起佢